{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25595",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 소풍"
    },
    "text": "全客室ネットフリックスの視聴可能な宿泊施設は総客室数28室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 基本規定の繁忙期料金は提携店の内規に基づいて運営されており、訪問者のレビューによると、清潔で快適な環境で滞在でき、自転車の国土縦走をされる方におすすめです。 社長の親切なもてなしと客室の清潔度も良く、満足のいく時間を過ごすことができます。 近くにはおいしい飲食店が多く、値段も安いので出張や旅行を計画されている方におすすめです。 部屋は少し小さい方で家電製品は古いように見えますが、社長の親切さと入口に備え付けられた飲み物とコーヒーが好評でした。 宿泊施設は静かな郊外に位置しているため、日程によって一日程度滞在するのに適しており、施設は老朽化しています。 プロバンスTYPEの美しい外観と高級感あふれる客室を完備、全客室にはVODシステムが連動しており、最新映画を無料で上映することができ、特室にはカップルPCとジェットバスが設置されています。 今度近くを訪問することになったら、また利用したい宿です。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では何か特定の言語でご案内していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、韓国語を含む様々な言語でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "繁忙期の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "繁忙期の料金は提携店の内規に基づいて運営されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "レビューによると、清潔で快適な環境で滞在でき、社長の親切なもてなしも好評です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "自転車の国土縦走をされる方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "近くにはおいしい飲食店が多くあります。値段も安いので出張や旅行を計画されている方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は少し小さい方で家電製品は古いように見えますが、入口に備え付けられた飲み物とコーヒーが好評です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は静かな場所に位置していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は静かな郊外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "プロバンスTYPEの美しい外観と高級感あふれる客室があります。全客室にはVODシステムが連動しており、最新映画を無料で上映することができます。特室にはカップルPCとジェットバスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設を再度利用したいと思いますか？",
            "answer": "はい、今度近くを訪問することになったら、また利用したい宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 434
    }
}